longd係咪等於提早分手

就係咁同左一齊三年嘅分咗手
對方話冇哂feel
可以點做
想喊

我話你知

係

求安慰

但我一開始就longd，咁點計

一開始係難受架啦 時間會令你move on
唔好去睇相睇回憶
既然佢都話冇feel你再有feel都冇用

夠唔夠

我話你知 多數散
因為大家都唔係大家身邊 冇人陪住 始終個feel會慢慢淡
當有新激情出現 好可能就係導火線

btw唔排除亦都有人成功，但少之又少
btw鳩up

Long d 好撚on9不可一不可再

夠 多謝巴打

同埋你都拖咗咁耐 係時候有個了結啦
舊唔去新唔黎啦 或者今次就係時候

我就快long d諗起就

祝你平平安安

都唔敢再拍拖了

唉 我想講 啱啱先鬧交

longd三年修成正果

Long d左兩年，冇淡過

一齊左幾耐？

Long D 2年 上年結埋婚

我信佢唔會出軌嘅同埋唔會淡⋯最近過左成個幾禮拜都冇鬧交 我以為穩定左 點知今日無啦啦鬧交

你去邊個地方啊？佢咁做連自己都唔愛 仲點愛你？除非佢肯改...

係

4年感情就咁拜拜

咁呢幾排都係咁？

唔鬧交個時乜都好 呢個幾禮拜唔鬧交我日日都好掛住佢 所以呢排連續見 瘋狂見 點知今日唔見就鬧交
不過呢 介唔介意講下你地幾歲？

我都會控制唔到發脾氣但算係好脾氣個類 所以都唔係成日嬲你通常鬧啲咩？咁頻密
唉 因為我算係冇咩架子 平時對人好好個啲人 就算俾人笑下都冇咩所謂個啲人(因為我知大家都係講笑) 咁佢就嬲 係咁話我平時咁樣 所以就成日俾人利用/侮辱 ... 講左一大輪野係咁話我⋯ 其實我知佢為我好⋯ 不過今日嚟m 係咁俾佢話 我都頂唔順鬧返佢 其實我就快離開香港 真係唔想同佢鬧交

我都係

原本咁就代表你地唔岩啦

有冇偷食？？？